佳仔你心情好翻啲肯自首未？

琴日唔記得開po

今日3點 維園見 提早出去呀

究竟佢自唔自首有咩咁重要,佢最好永遠唔自首,我恭撚喜潘生潘太呀

心情很好，但有飛行恐懼症，唔坐得飛機

兩個撚屌肯定藍絲黎